大陸近排好紅既 抖音, 係唔係炒人?

之前係 instagram, post用
抖音係唔係炒呢個 app ?

以為講咩炒魷魚
原來係抄字都唔識寫

炒你老母

屌你老母連登幾時先肯解決啲低質會員問題

係抄 抄完仲收購返人轉頭

原創係邊間公司?